有冇人係人生低潮嘅時候全靠 Rose ma (媽媽) 先重拾信心？

有冇買相

相，我只會買 MPP

打個j精神晒

拉

見到對波精神返